你班猁狗唔好笑 下個禮拜到你地

呢個真

啱呀，歐聯二弟

四大雞胸

燈

好想睇痢贏

lm

笑咗先講
而家唔恥笑獌仲等幾時

on9
我地有埃及文明邊會輸

我曼有全能王同utube球王都輸啦

埃及文明會勁得過雙王？

You never walk alone!!

有咩所謂 歐聯二弟好過足總盃二弟

垃圾獌豬波唔笑 幾時笑

上個星期已經咸緊

講真物二已經超額完成，唔明要笑咩

依家唔笑，到時一樣俾人笑
緊係依家笑左先

樓主幾時放暑假